未有電腦之前 讀大學點Reg科

講緊可能六十年代果期

睇壁布版/brochure 然後填form
你想像下而家啲正苦服務，其實都仲係咁

人手入紙

人手排位

唔洗REG
全部pre assign

讀書嗰陣都有諗過
後嚟睇community見佢哋係每個sem有本書印晒啲科
再人手去reg

有啲系無唔洗 reg, 因為無得揀，定好哂你邊年讀啲乜科

以前邊有咁麻煩 要讀咁多唔拉更嘅科 就咁入表就可以